% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE\\

    \setlength{\parskip}{10pt}
   \cherAdherent{\civDest},\\
    
    \vspace{10pt}
    
    Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
    
    Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser l'original de la facture précisant le montant de la part mutuelle (ticket modérateur) et/ou du dépassement d'honoraires que vous avez réglés.
    
    Ce document est nécessaire pour traiter votre dossier et doit être accompagné du présent courrier.
    \vspace{10pt}
    
    \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
    \chead{\FondSimple}%
    \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}

        \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Facture originale de la part mutuelle\\
    }{Le \datecourte\today}
}
